NOW報導話六人傷喎，一個傷六個？

香港人好似任人殺都冇反應咁